扶手電梯左行右企係咪常識？

我唔知幾時開始就有「左行右企」依個概念，
不過成日都見到有人企係左邊又唔行，
到後面有人要行佢先係度攝攝攝返入右邊。
今日同同事講起「左行右企」，
佢好似聽到八九六四咁「吓」咗一聲望住我，
到底「左行右企」係常識定我一廂情願？

：常識。
：冇依回事。

太肥, 唔洗分

常識

共識

扶手電梯係識郁嘅機器

留名

不成文規定

肥婆企中間

約定俗成

所以行既時候小心呀！

你同事係咪大陸仔

朝早搭地鐵趕返工先無奈，班友企晒左右兩邊頂住晒...

講起約定俗成就諗起之前第一次去日本柒咗

一定係九十後

平時朝早返學真係燥到癲 左邊啲人塞住哂又唔識郁唔識叫人行 尤其係明明大家都趕返工返學

應該要立法規管

反而我又想知道有幾哂時間
好多時d人為左企係埋哂右邊搞到大家都慢左
根本扶手電梯唔應該行

最少快20秒，就可以早一班車

大阪同東京都唔一樣

成日見既係 右邊條隊通常慢d d仆街就一開始行去左邊 行上電梯果下就zip去右邊企 次次見親呢類仆街都食鳩佢位唔俾佢入 根本就想打尖

左行右行

其實左行右企長遠對電梯負荷有負面影響。企嗰邊長期重，行嗰邊時重時輕。

利申：尻up , 無根據

應該話係共識

係 有次一個trip去曬東京大阪好撚亂